[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (20)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

第12集有 wingto (一集咁大把)

下集好睇

請推爆 (19) 先

LM

Lm

新post lm

我

又賣藥

又sale針

強化人國全

下用咗藥啦？

肥龍咁都未死

頭先聽到睇佢老味

武田國全真係啪藥

朱康(打針狗)

lm

厚血到

新紙皮道場好似係金龍工業大廈，即係正道墊嚟

上癮

又嚟即打即見效針

黑心SALES

sell針狗先真

臨比試先打針咪得囉，使乜成日打？

要啪幾多針先見效架

招積成日啲針

啲針可唔可以打到肥龍變直

健身狗一當

打完好似仲辛苦

又打針 贏左都唔光彩

肥龍（真愛）

肥龍又要做沙包

肥龍煩到

佢唔係要打先打針咩， 平時打同吸毒有咩分別

Ceci胡瀞詩

朱康把聲

臨同馬剛正打之前先啪針咪得，依家啪黎做乜鳩

大師兄你點解要吸毒

留名

夾咗張野入去??

佢練野都照打

國全

係囉 無啦啦係office啪針做乜鳩

一當其實想點？啪完藥係咪好容易聽聽話話？

唔係點做sales

趁佢矇查查 簽埋

朱康會唔會食埋間拳館

唔知咩嚟㗎呢

正哥轉行做社工算啦

唔通咁樣呃大師兄間公司

可能取而代之

個阿叔好生硬

個叔個咀

個老細好似普通人

朱康想食左間健身室

神志不清，d野咪易入手囉

社企？

咪又係簽，做咩嬲鳩肥龍

老闆好戲

返去撚一撚先

啲健身中心無喇

佢唔咁做點拉近同師妹嘅距離呢

呢個二打六講嘢都未講好

R2-D2?

新po lm

R.A.P

大師兄原來咁豬

阿媽啲身材keep得幾好

冇睇條靚啪針果集?連個戶口pw都比埋人

後面個女仔

後面條女咁正做乜無戲

學生妹腳

岩岩個學生妹

後面條女

後面條女係路人

阿媽可以自己搵食，唔使靠老豆了

之前個拳手打完針咪 信用卡密碼都照講

聽錯屋企冇老泥

後邊條短裙女

三十蚊咁細杯

後面無端端有條女

嘩屌你小月真識食

啲支那廣東話真係好銀耳

咁窮食乜鬼hargen dazs
食雀巢咪算囉

唔係大師黎咩

屌你貴就要慢慢食 咩道理

係喎

$30雪糕？食haagen dazs??

哈根大師差唔多啦

食懞咗你呀$30

7仔 50$杯bo

30蚊雪糕我都未食過

佢哋互相聽唔聽得明對方講咩

自己都知有副作用
仲大大力咁打落個肚腩

H記雪糕買家庭裝抵食啲

師兄好波

窮唔窮都好 唔抵囉 「osad]

明明大杯好多都只係60蚊…
依家佢2細杯60 好唔抵

真係on99

讀書果時有一杯食真係好開心

Cut正中間先

準備起老豆飛腳

寫實，真係$30咁大杯

宜家搵緊錢都唔捨得食

後面條女係臨記定真係客

典型港女冇波

好正

塞住佢把口，慢慢調教

笑撚死

係囉
條裙咁短一定有景滾

家庭裝抵食d喎

呃到間鋪就唔慳住食

睇嚟又係 之後大師兄發覺中左一當圈套
之後同撈C聯手KO一當呢啲老套劇情

食貴野正不孝女

朱康final boss

客串

係喎唔記得佢係會長嚟
會長畀人踢爆食藥都幾冇面

死新移民仲捨得洗錢過我

小穴同佢老母d劇情幾事完
d口音好煩

隻藥適應左應該冇料到先岩喎

呀⋯⋯呀⋯⋯

有腿就ok

之前就係咁叫佢打，依家又話唔好打住

小穴

圖一個體位

窮人就咁諗架啦

利申窮人 食貴野實慢慢食 喺舌頭上回味

小月阿媽係咩人？支那定香港？

扯線公仔武田國全

打針定垃圾

個大陸妹咪一樣冇波

幫朕check下

有冇人覺得一當同李斯好似樣

屌小穴又重播

其實一當想食健身中心好唔合理
佢當中心係散貨場
咁大師兄做老細唔係仲好？
有咩事佢負責

件外套
係咪植入式

重播又重播
呀～～呀呀呀～

睇小玥？
風靈屌鳩你

架仔喺性愛方面真係一等一嘅高手

淨聽聲以為老師睇av

一早就應該出聲啦屌

蠟筆同善善邊個拍片叻啲

好小學雞

小穴老豆煩d

問問問？

好好 J

又係蠟筆d片爆大獲

以前食嗰啲三色家庭裝
可以食一年

行過聽到會唔會以為睇緊av

老師掛住玥

棠哥洗唔洗咁怕醜呀

乜風鈴咁響發架咩

你個名

可能係之前講咁安排開通宵姐

唔想喺度見到silly潮文

好搞笑再響一次打比你

3p

大師兄唔肯開247嘛

以為佢見到風玲 諗起 沖繩對手先

又唔係公開賽

衰仔，打俾師妹都要諗

係咪玩多p？

想講好耐

支那啦

細杯裝$30我未食過

想幾多p

巴膠先明

抵制tvb戰線

我屋企睇都覺得尷尬
呀～～呀呀～呀～腦c～

sugar ~ yes please ~

毒撚又諗錯隔離

棠哥毒到

大風都會嘅

有冇巴打去棠哥fb問下

招積

睇小穴片打 J 咋

嘆息橋有惠惠

梗係啦 咁撚唔抵
家庭裝特價都係60零左右咋嘛

似王維基多啲

食左間公司賺嘅錢多啲
定
做散貨場賺錢多
名正言順大老細
一當咁自卑梗係想坐正

呢套咩嚟??

有時有D似林海峰

家庭裝係咪冇細杯裝咁多隻味？

繼續有自家劇

2020年4月15日，歐錦棠表示，收到電視台通知，劇集收視打破該台過往成績，成為最高收視節目，但他沒查問實際數字。

睇怕未破個位數
但希望愈來愈好

反黑都唔識，好歹有限

追完呢套駁住落再追歎息橋

又要係Netflix睇多次

之後仲有
男排女將

仲要係十五號數字

stephy殺警

好似係 有自己最鐘意食既味咪得囉

好似仲有套入樽
Mirror全員

點解我會知你講邊位李斯

愛國坤不了

食雪條抵好多

睇藥性, 效用同用法
有禁藥係要 keep 住一路打.

所以藥檢都唔係淨係比賽完先驗.
平時都會突擊驗

孫楊賴嘢就係平時驗過唔到

小新又有戲

蠟筆

無update嘛

蠟筆真係

小新真係好搞笑

咁似以前果啲咩棒棒堂果啲劇全員一齊拍

蠟筆好似甜筒輝

借小新過橋啫

蠟筆咪咁多事

蠟筆真名係咩
幾盞鬼

棠哥收蠟筆做徒弟就係咁用

啲acting似鄭中基

蠟筆都幾高，仲高過毒撚棠

畢立仁

屌你小新做乜都咁廢

情侶裝

蠟筆個樣做乜

係棠哥矮啫

施瑋延

玩鳩蠟筆

蠟筆真係好正好on9

小新已成 condom !!!!!!

佢同護旗手都好不了
但有張建聲

實力演出

棠哥同小玥一齊執就好笑

!!!!!

偽毒棠

richard

follow佢ig先

文女個look真係

上位了，好過好多 演員

似醬爆多啲喎

執垃圾都係一種浪漫

撈屍，好臭牙

收黎執垃圾、幫手溝女、拍片
就係唔係用黎打

如果蠟筆真人唔係咁，咁佢d戲都幾得
好有潛力做喜劇演員

心形石嗰度

Richard 唔結婚個喎

文女呢個look世界級

扮on9扮得幾似

Gold coast

你個小穴臭唔臭架？

叫小玥幫佢打啦

太多誘惑

祼屍 禾班你側呀

文女啲同棠哥啲戲好自然

誘惑

又拍片

龍咁威

學生妹

又拍

奶共春晒撚左套劇

文女紮起啲頭髮真係

睇過第一集，一開波又係講咩97前嘅香港幾黑暗，即刻無乜心機睇

耍花槍

又影

小穴的誘惑

小新

蠟筆又拍片

小新又拍片

小穴嘛

咁你點解識app

小穴誘惑

小新偷拍

又偷拍

宇宙級

小穴誘惑

蠟筆真係出黎搞笑

擺明自肥

要文女摸自己JJ

竟然小穴係誘惑

棠哥，你梗係多誘惑啦

蠟筆識玩又拍片

惠惠同AK越嚟越close

mos

幾時先媾到可麗

擺上vlog好過啦

網上情緣

有女神教
一定唔返去

善善：

又想要師妹，又要小穴

文女同堂哥真係sweet sweet

AK好可愛

ak 紋身真？

惠惠心痛

莊惠

惠惠出水了

心痛了

牙談含春樣

我都唔返啦
惠惠私教

莊惠：唔可以戴套咩?

惠惠係唔係含春樣

KATHY仔

善善

善善呷醋

陰陰咀笑

Kathy仔世界第一！

AK 造星明明行all back 型男路線

點解拍劇咁mk廢柴

55

Kathy好衰

我惠

3p?

搬貨都溝到女

隻揪

AK要同善善爭女

我既惠惠

善善踢走情敵

師妹都有小穴

善善妒忌了

莊惠個態度變曬 係咪開始沉船

借兵

借糧糧啲兵一用

Friendzoned

你講完廢話未姐

可以直接俾件速遞員？咁咪冇record又唔使俾錢？

玻璃心碎到一地都係

a0扮player

仲病嬌過知世

件northface 幾靚

貧友

A0扮player😂

晏晝先俾胡子彤中出完

簽左健身中心做通宵散貨場

通常話係朋友都有嘢

我覺得AK同善善先係一對

李猛

李弱

打針人又衝出黎

華強

真係有野

睇穿

條靚好冇著好件衫

打得好

李猛被人打到仆街

李猛過左檔= =

挖左火屎粒眼珠出黎

惠惠返嚟喇

李猛成套野就係走佬同俾人打到仆街

空手道隊大和解

抵啦 而家知跟錯大佬未

啱啱同人講請多你兩日做清潔嗰個真係屎都喊

打2嘢係都要嗌

咸豬手教練？

爭啲俾鷲哥隊冧

#metoo

賣電話

教練捉藍屍去屌

教練又high大咗

又要揾天愛出火

教練重口味

色魔教練

懶fd個樣好嘔心

教練又要玩腳

魔鬼教練又嚟

嚟了

教練做咩
之前唔係好保李天愛架咩？

好似夜晚就會女女女李天愛咁

教練都食咗藥

個教練係咪求愛不遂

個教練做咩？

我懷疑個教練都啪左針

教練真係癲撚咗

垃圾教練

有個隊友幾靚女 有無ig/名

搵藍絲出火

二月廿九四點都冇
佢比盡咪多一點

教練真係cls

教練做乜撚野

教練食得咁偏

變態敎練

變態教練

教練係咪打咗針 ???

咁就射左

演員要試下唔同路線形象。

李天愛(metoo)

用拉力帶玩sm真係幾有創意

體罰

告得

元朗泳池樓頂咁靚

咁咪撚睇啦

天愛好似俾教練搞完咁

教練

藍絲哭了

CLS 劇情

顏射

on9

示愛？

人哋同你講就細細聲，你就即刻大大聲

原來體罰，唔係metoo

示愛

立即就中

食得咁偏

我屌 示愛 笑撚左

成個男人樣都食得落

教練真心重口味

我以為 me too

咁撚識食

屌死一死毒撚

SM黎？？？

原來體罰

藍絲（metoo）

應該係元朗體育會

元朗人第一次見

嘩屌好重口

大家一齊開 viuTV app live

元體會嚟

又講真嘢

我係教練都同阿談示愛啩

元朗體育會

教練溝唔到人仲打人

性格咁廢⋯⋯

示愛………………

呀寶：我老豆都冇打過我

個教練有咩權？天愛老豆一下收佢皮啦。

食得落唔係問題 但係要搞到咁核突先難頂

呢套野好真 講埋體育界啲黑幕

有錢女

我都以為係

上頭已經睇得我好緊
以為睇緊無間道

仆街垃圾教練

估唔到連到去呢個問題

屌真係因愛成恨

肯定啪咗針先會示愛

唔同口味掛

好靚

我以為係屌咗李天愛

parkour 仔仔好似幾正

去廣告位好騎呢

以為想女女女天愛添

有百鳥塔

如果係metoo呢套劇就爆

因為唔知佢有無份丫嘛

元朗體育會黎

特別鳴謝：721之友 元朗前區議會副主席W6C

Metoo

教練咁識食

李天愛老豆把炮啲

教練真識食

教練 (gay)

邊敢爆肚

天愛好慘

香港體育界

咁打李天愛， 唔驚佢話比阿爸聽

我係做教練果個要我metoo佢我唔撈呀

對屎忽由細練到大

天愛 & 莊惠點揀？

天愛+1

呢個panasonic廣告真係好撚煩

審計署尋日先出左份報告屌泳總

Pnasonic個廣告好洗腦

Pan記jm9

係 好7條友 成個醬爆咁

係吼住李天愛屋企份身家

個男人個樣好能古怪

Panasonic個廣告如果搵babyjohn肯定多好多人睇

睇廣告數量
明顯廣告商開始唔信收視

G持

Dee 哥黎

好想打撚爆部電視

仲要比人拒絕

搵阿dee都好

到最後佢兩個鉗撚死你之後磨豆腐

呢個真

同類型啫

邊有全員呀 空頭支票咋
男排女將齊人 但有半隊客串唔算囉

邊到係

體罰都唔會打面

上頭呢個term好奇怪

唔係啦

咁有勢力使乜忍

鞭策

善善會點樣對付李天愛

隻藍屍成個男人扮女咁

示愛不遂 好快就會 #metoo

真人藍屍嚟？

又under armour

仲要計形象 TVB戰線手足好波

真心話

諗起啲劇話 上頭上頭
係啲黑boss

原來間鋪係佢自己

又着UA

活化重建

最後咪又係收貴d租

post #2 有證據自己追

棠哥當年邊有錢買舖

小玥: 唔巧呀

文女真係講中曬

可麗講得啱

石硤尾有冇中產？

有 公屋大把有錢人

搵babyjohn無咁入腦

所以小玥先埋佢身

次次都蝕咁佢靠咩維生？

外賣仔咁有錢買鋪

Soho

佢師傅果卷野就係鋪位鎖匙

咁嗰代總有啲錢嘅
以前又唔貴

十幾蚊麵包
而家D菠蘿包都由兩個半食到差唔多五蚊

十幾蚊一個包都買得起

可能沙士買

我做咁多嘢想入主而家先嚟話賣

外賣仔

棠哥呢段有意思

收租fatfat la

棠哥一揭開
入面寫依：「垃圾」

小穴 RAP

年輕人付出左好多

壞左

等條女養

文女: 我養你!

眼前路：分佢老公身家 再等女人養

冇呀，師妹你養我囉

小穴: 冇啦冇啦我個閪白白嘥咗

之前唔係話要交租㗎咩

都估到㗎啦，呢啲大陸妹

唔好俾小穴知間鋪成交價

要用紅毛泥封住佢

係咪隱喻香港

香港精神

小玥

小穴del左佢

小穴嬲能到

二月廿九 吸引唔到肥皂劇既人 但呢套我阿媽都睇

小穴，無啦

你又係到

小玥要爆了

拍片拍上癮

LOU撕

哦！呷醋

租間舖出去好過

小穴醋底

小穴: 我個閪同波皮都比佢屌埋 依家點算

真係弱智

小玥搶電話

核突

核凸！

小穴嬲嬲豬

小玥押醋

崩口人最忌崩口碗

wa達！

個個都係

師母好正

準備覆桌打鳩文女

小穴同惠惠隻揪

小玥要黑化了

黑化

咁都有得屌

跟住老母嘅遙控器跳來跳去

但好撚好笑

抵啦棠哥

小穴武力+100

又有片

What the!!

莫非譚仔metoo棠哥

掟爛佢部電話啦

蠟筆你唔好學空手道啦，你去做YouTuber啦

小穴你仲核突啦
棠哥做你老豆都得啦
成日痴身痴勢
摸哂手仔 比閪人睇

小新新一代諧星

頂舖頂埋租約啫

low low豬

小新正職做蘋果

抵打

蠟筆笑死

其實算係真性情

王明

molamola，無老闆娘做喇

小穴呢個態應該輕鬆ko踩場日本仔

係做狗仔隊

麵包舖 RAP

假身分證id都要blur

唔明點解要賣鋪

最後小穴去跟左個架佬 正式黑化

小玥黑化了

小穴要黑化了

一見鍾情

前個排做戰地記者

阿sir

小玥會唔會黑化

當日腦c咁攬住小穴

小月係咪魔化
好撚恐怖

失戀了

小玥要打針

真心咩

咁就好睇

稍藥心理陰影面積

開道場

撈C

佢有戀父癖

小玥要打針了

小玥轉跟556打柒棠哥

嘩

起碼要擺低隻手

小穴進攻

進擊小穴

咁主動

真架？

飛擒大咬

有次撞正我女神同另一條仔拍拖都係小玥咁既反應

cls

原來tooless 前身係麵包鋪

CLS

哇屌 出埋壓波呢招

強姦毒撚棠

主動出擊

食波餅

黐咗線

好進擊

楊過小龍女

wtf

小月咁進取

畫風一轉

支那妹出手了

撈屍呀 禾中2你呀

又自肥

小穴過檔去張建聲度啦

喂喂喂

c戀

黑化喇

咁又岩，細個缺少父愛

小穴一定送外賣害死棠哥啦

痴左線

呢段又拍得幾好

劇情咁突然既

嘩屌你玩到咁大

小穴會唔會黑化

咁你女神有冇打巴你

痴女

黑化了

無啦啦咁嬲

metoo, 阿棠

好撚煩

小玥要做雞了

大暴走

小穴(黑化)

好痴線

笑左

Daddy issue

我每一晚都會撚一次

每一晚都撚一次

咪煩啦

棠哥其實好仆街

陪人去西九玩，俾假希望人

轉頭又劃清界線
根本係賤男行為

劇情暴走cls

大劣妹

cls笑撚死

大陸妹咁主動唔怪得咁多港男同大陸女人結婚
港女輸死啦

佢好忠於自己感受

Over左

小穴痴撚線

你都係想要香港身分證姐

支拿妹

小穴: 我要你依家即刻幫我奶

大陸妹真係好恐怖

戴住耳塞扮聽唔到

小穴好正

進擊的小穴

小穴轉去跟武田未？

返譚仔

小穴不得了

咪臭係

唔好咁

好撚癲

每晚都會諗，順便摔碟

係唔係要嘴上去喇

攞咗啦

小玥出招喇

暴走

我都折壽

會唔會最後BOSS 係黑化小穴

今鋪棠哥真係拿屎上身

係

一出聲就笑咗

棠哥一掌打死算啦

小玥係咪要變奸了

小穴突然變左啲二奶咁邪惡

個轉折笑撚咗

喺得香港住應該一早有啦

真

譚仔音

成日用同情人做藉口

我都無所wei呀～

支那女人最叻搶人老公

哩條線好撚煩

要爆了

呢段好cls

好有逼宮既感受

對白同小穴既演技都好好
但係啲口音真係

小玥好猴擒

大陸妹好可怕

好撚恐怖 仲要用口音講

暴走喇

其實天愛都唔錯

我任性

我任蛇

支那人係咁架啦

聽到想笑

啲口音

呢條大陸妹線真係唔好睇

我淫賤

黑化版小玥

佢自己on9姐，婆婆媽媽

個樣奸咗好撚多

根本師父自己都有問題啦，，莊惠一早勸佢唔好同小玥太 close 佢唔撚聽

好主動

佢真係唔識廣東話 唔好咁

好重hi 音

不得不承認小玥係演得幾好

D口音真係好礙事

有啲尷尬

嘩，我好驚啊

又暴走

屌
笑出聲 佢啲廣東話
禾人性！

屌 任性讀到好撚好笑

把聲 好似舒淇

好痴女

講我任性講到我淫賤咁

我任性～！

淫性

禾印線

系∼
禾淫性∼

痴孖筋 仲黎

大陸妹好恐怖

我淫性

我任性聽左我淫賤

好喉擒

譚仔話？
點解棠哥唔可以用返譚仔話答佢

小穴要變大魔王了

呢個口音打晒冷震

小穴D戲份重到

我笑出聲

好岩拍爭家產

撈c好衰 出事啦

好癲

支持黑化

我任射

藍尸不了

港女做應該會突兀
佢又做得幾自然
不過⋯⋯

大6妹真係好賤
明知人地有女友都攪人

啲辛苦就等我黎， 其他人靠你哋

sad but true

ok喎

屈佢衰11

同情明明係港女常用招數

屌你買通保安

小穴要變boss了

我聽到佢講淫賤

雞

我淫賤?

我聽錯小穴話：我淫賤

笑死

稍藥演技大爆發

小穴下集會唔會啪針架？

禾任 xing ~

小玥真係好重戲份，成頁紙對白。

咩logic,自己俾人蝦然後棠哥幫你救你就代表一家要受你溝咩

聽錯我淫賤

嘩一掌打到瞓低

兩個樣

如果係陳果version，頭先個幕已經幫棠哥吹

好惦

係
我笑撚咗出聲

個食蕉

但藍絲係死症

棠哥自肥到咁
仲要好熟大陸妹脾性
咁撚主動

禾淫性

快d走呀惠惠

編劇又係佢
劇情自肥
劇裡劇外都係賤鳩格

隻揪教練

惠惠被Metoo

得8 個正評?

教練今次你仲唔仆街

演技好？
我覺得佢好似突然痴左咁好恐怖

我又要食紅豆冰

咁蠢自爆

比人女女女啦

七日delete CCTV
831

隨便比人睇cctv比人backup

惠惠柒咗

幾十歲人以為叫莊惠講一句就得 救命

真白痴
明知個教練嚟緊

莊惠實俾人殺滅口啦

屌

仲要打贏

哦 應該比教練搶左條片

戀愛中的女人

運動員 實好firm

不過道不同

咁咪證明佢做到個種女人發癲感覺

估唔到有戲份比打人果個阿sir

咁港女要主動d先得

牙談真係好誠實

啲口音搞到我入唔到戲

小穴推咗幾十版

咪係
一早收埋隻 USB 唔好

無啦啦見到鍾意嘅人同第二個一齊
好難唔突然

咁撚明顯
係人都知佢有問題

邊個

嚟呢度做乜呀？

關你撚事呀

咪叫停惠惠果個教練

藍就不了

斷手腳啫

係 我淫賤

莊惠乜嘢對白

請朽屍食波餅

自己爆響口

都好主動 睇你靚唔靚仔有唔有錢

準備開post 準備開post 準備開post

小穴好撚暴走

因為真係好好笑
嗰句我淫賤真係笑到仆街

屌你歐錦棠扮君子

不過學生妹發癲好怪

打唔打得贏教練？

天愛教練

百貨應百客

同會長一齊打針 對 馬剛正 莊惠

準備開 post

棠哥都有口音既話會變咗喜劇。

小玥心諗盡地一鋪
可以真係得

我本來覺得好恐怖 但聽佢講野就變左笑片

學生妹先顛呀

On9 自爆

教練廢柴嚟
得個高

裡女主小穴

我惗成套野是但一個學空手道都打得贏

莊惠咁鬼蠢架，應該要扮唔知教練會入保安室啦

大陸妹發惡好恐怖

鞋~~喎孕sin, 旦lee多誤河意draw止喎鐘yi lee~!

進擊的小穴

結衣

靜靜地贏唔撚得

波大無腦

你未見過女同學爭仔定啦梗係

咁小朋友唔識處理好正常

教運動打法好打極有限

所以大陸妹溝唔過⋯⋯ 反面唔認人

一個小穴推左好多版

太率直

朽c 我令唔令呀

唸起日本d變態殺手

播完廣告
會唔會冇啦啦有人死左唔交代

講笑啫

第一次做呢啲嘢

同會長一齊打針 對 馬剛正 可麗

CCTVB好似無見過呢個CM

Gakkiiiiii

計磅數加性別
莊惠唔夠抽好正常

John喂5g走5走得甩呢

我每晚都會諗...

好緊張希望莊惠走得甩

梗係做架佬條女啦
要馬剛正 人又冇 打又輸

佢扮緊邊個

Gigi都上viu

Gigi

gigi都請到

寘人幾多歲
好細粒

似突然精神病發咁
除非佢角色真係精神病人，否則就係演技過火浮誇

你中學男校？

對莊惠可以贏磅數

gigi 老咗咁多

法官大人

屌 我以為佢真係西班牙好勝人妻

我知道

何に見てる

Gigu同aga

以為變撚咗無慘咁 有個大頭巨嬰

一定要睇

比你老母
又唔係你

痴線劇情

AGA
已經上過一次超級

係咪又要撞車

禾調sai 梨day 歌分

惠惠好型

返保安室再錄過咪得

入保安室再拎過段片啦

天愛一下就推開

乜鳩劇情黎架

打鳩佢

証明真係唔可以對支那蝗好
同情佢地只會變本加厲理所當然
滿口歪理 全部唔抵可憐

入去再抄過啦
追咩啫

攬炒

USB呢段好TVB

攬炒派

攪炒

攬炒丫驚呀

攬炒囉
驚牙？

攬炒囉！！！！！

攬炒囉怕你呀

攬炒囉！！！！！！！！

玉石俱焚=攬炒

攬炒囉

攬炒囉！驚呀

廢到

教練都幾好揪